[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5268)

針

slow

終於有1c

yerin又贏一場

買下盤嗰啲去驗腦啦

盤王

2.5b秒收

3.5s 點部署

前鋒都未出力就3球

川崎食飽飯救賭仔

c 3.5b重心

快繼續入

轉個頭3粒 好彩補左高水3.5

屌你老母狗會派2nd goal未啊

角大入貨

開到6球抽5 派1$ 200

Nba

中

我

cut主客和 我點補飛

111

Lm

札幌廢撚到

終於有1c 笑死

有

有冇人高水入到2.01客勝？

想入c就封

北海道

中。

啱啱話賠率開細嘅仲係到嗎

7球啦

點撚樣呀 屌佢老母 直播俾人炒

刷角喇撚樣

好

4.5b 照入

繼續中出

輕鬆大波 入多啲

川崎係唔係唔識輸

戇鳩屌你老母閪咁樣衰都有 北海道

前峰入多兩粒啦

點會無 開波前好似回到2.06

北海道3-3 10 2 200

11場不敗cls

前鋒繼續中出
不用客氣

。。。

-1正

2.5/3b

角大去得好安詳
輸服

場場都唔信佢會正氣落去 但又真係贏俾你睇

勁中

啲盤仲要贏撚咁濟

北海道主場都唔算廢
出副選都贏三粒 好癲下

逆向開盤

話俾人知自己買左舊城咁傻仔

日假之力33

日真

係水手太廢定前鋒太勁

上場先和波輸盤

下次開球半兩球

快d拜仁上身

3.5B

買下盤個d賭神出黎講兩句

落飛黨啲logic開場前好好笑

有冇傻仔買北海道

小林悠快出 炒多幾粒

上場杯賽黎

悉尼主場強陣

無c

咁樣撚半大

全格 5 1 100

場場都呢個陣架啦屌

呢場3.5b買唔過，認真似冇角

西部聯要收閪部了

輸服 要執二手薯條食

11111

真

lm

場場都強陣

LM

西部聯要變閪部了

前鋒開始玩波

Me

後備出 好似入唔到波
旁述上半場講 唔知有冇聽錯

有前鋒唔買 賴獨特買北海道 ？

係我

唉咁樣撚半大...

前鋒 殘陣

放心 玩老照入 級數唔同

受傷的總是半大黨

1c完場

之前先有場後備出反級

快撚d入多幾粒

聽到呢句真係想講粗口

前幾日去完送殯到而家冇輸過

肯刷c未

4:0

助攻夠啦

針得了
尋日疤 今日北海
仲要順手入埋個角大 下月先賭

4-0

04

0:4

勁撚過正選

0-4

勁撚到

Goallll0-4

好彩中番個3.5

456

客其他？

cls

好勁

主無龍？

前鋒勁撚到

3.5b 輕鬆

講撚左

前鋒長追上樓

想買西部使唔使驗腦

有無機會客其他！！

前鋒日職最正氣
大次次有

4goal 1c

回到2倍嚇鬼

禁住黎屌

4.7倍補左 屌你老母前鋒真係怕左你

好撚爽

今場終於可以gel到飛天

半大收皮中返高水3.5

大波 上盤

三笘薫好撚勁

前鋒係日職拜仁

差2球

3sim分

主場俾人炒都無角怪邊個

Cls出哂副選都4-0
屌你唔敢買呢場

又黎2:8?

前鋒勁過疤

個龍 捉路

又輸

勁撚到 長追大波算

真係追到前鋒斷盤算

水泥gel

北海道個7號真係好垃圾

半場又唔見入咁多

屌你 咁撚勁
上半場入多一粒都唔係好過份姐屌你

入波好啦 咪撚刷c

亞洲拜仁

個後備仔勁到
2.5/3B 全格

講真 主場比人禁屌 對面仲要副選
羞唔羞家

西部同路

想入主5

2-8 ok?

前鋒贏車仔 車仔輸得小過疤比拜

追悼會同贏錢關事既？

小林悠出黎40比0

有無人博0:6

小林悠出場
前鋒ng

買北閪道係咩心態

北海道都有老母生

追左三球了 繼續追！

雲巴 跟左你d大 應該追番dd岩岩墨假角數

客其他了

知咩事啦

有拜淫同前鋒賭仔福氣

前鋒d副選同正選實力差唔多 可能仲勁

小林悠出黎想點

有心意 受先人祝福

入波囉

仲係一角

前峰個個都係前峰黎

4入球 1角球

贏4球再換多個射手出黎

後備勁過正選
前鋒炒哂正選得啦

不枉我比左501帛金

事後？

我追左4注

佢有出

駛唔駛cap鳩我呀
屌你唔敢買

主5

追po啦 講左好耐

Fine.

派我

2c未

前鋒仲讓緊平半

見你有注3.5s 跟左

正選都係後備踢出嚟架啦

又係你

主隊入一粒

仲係0c

allin nogoal了

...

呢場波係撚半大

盲？

前鋒殘陣

1c阿

1c wo

唔怪得Nba

你慘啦

一買細波就456 點賭啊

???

假膠死撚開啦屌

抵你死啦 屳家產薯條🍟 又唔撚講 真係抵你死

半0住1 c?

Sor 1 啦咁

主點頂

返工身水身汗鋪草皮

假膠黎

想燈鳩死你
講到明跟你
召喚花仔

比球面子波喇

下半場平均6分鐘一粒

有冇日職版韓職5:4

買咗半注3.5b

抵撚死啦 次次靜雞雞買完輸先上黎哭喪

0:2仲諗住補小小和
柯完個屎就0:4
省返200

人返工 就係為左幫馬會鋪草皮的

抵薯條🍟死啦 屳家產 立心不良
成日想燈鳩人地個注 你快撚啲死啦 薯條🍟臭閪屌你老母

入波多過角球四倍

冚

想買閪部，駛唔駛驗腦

前峰入多球

客5有冇人買

哭乜撚野 立心不良 抵佢輸多啲
你快撚手死啦 薯條 我做鬼都唔放過你

入球3.5s?

我都係 點算

兩球

悉尼主場full team

咪係囉 屌你老母 追ng又買唔到

難啲 今季前針都幾變態

有2.5都唔撚買b

入多幾粒先啦，未夠喉

幫手分享 心水爐

💛⚜️天天 足球頻道⚜️💛
💛💛💛💛💛💛💛💛💛
每場事前分享，純分享不作討論～
文章只作參考，請留意我下注⚜️
暫 13中11 輸2

1- 阿德受平半 勝出✅
2-聖彼得斯堡讓一球球半 勝出✅
3-西維爾晉級 勝出✅
4-波特蘭2.5入球大 勝出✅
5-西部聯受平半 勝出✅
6-清水心跳2.5入球大 勝出✅
7-櫪木平手 勝出 ✅
8-佐加頓斯讓半一 勝出✅
9-蒙特雷2.5入球大 失敗⚜️
10-噴射機受平半 勝出✅
11-華堡受一 失敗⚜️
12-斯巴達讓半一 勝出✅
13-川崎前鋒讓半一 勝出✅

分享一下，今日仲會有心水🧚🏻

入波係角球4倍，多過角球3倍

買左主5想死了

ft 1-1

係 我3.5s夾2.5b

淨係跟識個幾個人 咁岩見到你問有3.5s 補唔補2.5b
想跟2.5b但已經0-2

高追咪高追，驚閪

真係仆街黎

入夠8球啦

你對家又贏

抵你死呀 仆街 繼續輸清光啦

因為注角大？

同路

拜9.5大找數未

唔怪之得 明明見你係咁嗌大波

係呀 屌佢老母

俾盡0:5 唔好買第6球

買咗

咁撚黑咁我真係買左既

半大手足慘死

仆你個街停咗休息咁耐仲要再抖

找數啦你老母

派完啦，得兩個醒水直接留埋tg

3.5角大

星期六1 2.5s 星期日30 2.5 b

前峰Ng

原來是你....

9.5s - 2.5s gogogo

笑撚左 話抽 但揀啲留tg 含撚啦你 又一件

客其他

前鋒拜仁反cup有突

又上黎哭喪

3千定6千一注？

戇撚鳩9點鐘買得1.77

仆你個街比多3隻角我都咁難？

半0全1 咁撚癲?

反閪咩 咁樣卡一卡擔 我打後縮晒注

快入波 咪刷角

爆完我3.5就完？屌你老味

我相信薯條會中番次

4角完場

2.5c都唔敢入

X2

星期五開始得2場半大...

客ng有冇？

閪部仲使唔使搏 ?

咁就無左12000

針左啦

無追post 薯條買左咩

入多幾粒先啦

小林悠下一球

好大機會

NO

差啲

有無波台風紀啊 勁撚多事後飛 個人態度又垃圾

2.5s

3.5s

差d入

要。。 有機會比阿德搶佢前6

西部下場對墨城

前鋒統治式按屌

小林悠入波未

2.5 c大冇得輸

我都想呀屌......

前鋒半客補番數

場場都悉尼打嫁啦

真 勁撚多事後狗 block到手軟

2.5c都開得出

Cashed

你想下好啦你

咁兩隊都風流波好撚難買

4角細同路咗

講真係咪派咗都無人知

買大波差一粒 買細波爆一粒

唔好玩 阿得踢哂 西聯穩入po

Jer到

追擊佢 你做開

睇錯 就算西部 連輸兩場都無所謂

得失差太多

前鋒咁都唔入

主5面子波

左右腦對賭

好想買角大

阿德踢晒啦

踢人
前鋒嬲就入波啦

0:5 ready

兩隊風流波

我睇番個post個引用都無人留tg

廢事搵返個po睇留名 唔理好過

覺得頂盡2c ft

北海道都有老母生架
前鋒夠皮未

角球都有2.5b

有角球2.5買

今日好爽買咩輸咩

如果冇即場補飛 會輸L4

角細落飛落到 四次都入唔到

客5快

又差啲仆街

靚罰球

2c

2c 3.5b 派多個100

支持

Yes

入左3倍3.5b
擋3球出去就有啦
唔係想0-7啊

2

2.5派錢？

比返個面子球札晃未

悉尼煞科
半主98

前鋒真係好撚勁
唔買佢都唔好買對家

入多2粒未

西部想爭第三掛

面子波未

球罰球靚到

面子球

1-4

14

1:4

1-4
殺客ng

1-4 cashed

薯條對家100%？

主5巴打

快手比多球前鋒

老母係邊個？

差一球！！！！！！

me

射得幾靚 牙J

追客5嗰啲死未

面子有埋
完場

幫智慧齒叫多粒

嚇撚死，真allin左主5
而家就有贏

放心 有既

2.5 3.5 4.5全收 呢場波會輸錢架咩

No goal了

5265 post #636

客5死左算 唔追lu

早晨

10分鐘夠入3粒 4:4

屌。。。冇人識我㗎

3

細波連爆，好波

幾點呀 仲早晨？

3c 先收一注2.5 仲有注3.5

中風

追擊啦 屌 佢串到西

點會唔識 巴打上年派過我

333333

墨西哥大蛇

面子球！

加油

差d含...等緊xwallet過數買客5

入球2.5 3.5 4.5
角球應該都要2.5 3.5 4.5

客ng

我了

2.5b cashed

仲有得借

幫巴打叫多一球

快入

你邊位 法國你句句jer住晒

爆3注no goal

4:4派每人500，共2個

點頂

開到4.5b

主6

入咗啦

札幌入多球好喇下

same

下場先

冇可能

仲有幾耐

4.5b角
走唔走好

冇入球而家要了

心靈主6

清過一次 del左app
岩岩down 返 頭先3.5s成副身家

收皮啦 假膠

10分鐘

2.5機會一閃即逝

呢場撚半大撚到傻

唔識賭了

8分鐘末計補時

不如你買埋反cup 派夠10000

Now 82’

10分鐘左右

唔好買 太邪啦

Tu花到咁都批到？

等澳職算

4-4黎緊了

6c ok?

見薯條買我先買

比多3c一世球迷

7

快d輸到破產啦膠人

我走左
3倍大
1.4 買2倍細
輸返0.2比佢算

開到6球真係抽5 派1$200

角細準備逐個收皮

前鋒有7我自貼

Ok

佢買入球已爆 係咪有咩誤會

我9.5s 未收

比多球啦

其實前鋒換小林出黎做咩 又唔係入波

假波係87分鐘

快俾多波開6球

有冇絕殺多粒

咪撚再話我假膠錢又唔你要還 係我呀仆你個街

刷多5c ok?

放下狗咁

有！

比多球

比多粒快手

前鋒痴撚線
4球緊 前場仲逼搶緊

主6？

主ng有冇得傾？

3c撚狗

老鼠半大

心靈主6
角

有體育精神

差緊幾多錢

黃牌=角球數

Q

札幌唔要角球抵佢輸四粒

俾多一角一goal巴打們

副選要上位

6c完喇

代表啲咩？收皮啦 假膠

第5球派未

想驗腦

就係因為有4球係手 先可以咁玩

輸左10k係細波

唔撚知啊

咁輸死未呀

川前都幾勁

有7+未啊？

角球4:1 返佢

4隻角就推3倍
3隻角就損手離場

我誤會？你講我既假膠係假在邊度？

次次見你都有得借

前鋒對拜狗可能都唔使輸8球
我疤

6球!!!!!

1-5

撚客5

51

6球中啊

比多兩角黎

1:5

4-4未？

差一球

真係一球都擋唔界

上個post買6 7球巴打

中呀白糖糕巴

有冇人可以介紹邊到驗腦平d

一控 一過
前鋒

有email又點？收皮啦 假膠

原來係後備先入波 正選唔入波
我聽錯

1:6未

CLS前鋒

3.5b抵輸了 個龍勁到

買600蚊注6球7+手足要派我了

客其他未

終於中

小林悠 第5球你入唔得既？ 係要第6球先入

小林悠

開波係咪有人買6/7+

唔係中返一注咩

完場抽 依家唔洗留了 我會睇返啱啱有有留個啲

好撚正氣 唔撚怕佢唔入 只怕你唔買

小林yu勁到

求派

屌你老味啦事

如果

上個post有巴打買左600蚊 6同7+

哦 派未

勁

後

係咪有人all in咗客其他

我了 買咁大

55

兩雞NG
心臟爆未

而家係咪興po事後

係咪白糖糕巴？

係, 好勁

你又買咁大注

客其他到5抽1幫佢含

6:1 ok?

乖乖地同我1:6

幾多賠

求風紀！

冇了

9倍幾

客5成功被撚

大師

3.5b. 開到幫含

主比人平排射龜？

Allin注
第5客 15k豬左

7球有人自貼

@中間人

斎藤學下一球

派我未

上個po post 咗 依家唔po 了 一陣得閒就睇返頭5個留言抽一個派$200

3.5 大角有冇機？

掛靴了

哇 我了

似無

希望抽中我

開個客其他玩下

1:5都仲攻
咩料

補4

擋一隻角出去啦

我好似有頭5

希望有我啦

又買咁大注 連針 就輸撚死你

-2c
-客其他

4分鐘 真係有機有多粒

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5267)

#181 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唉 唔識賭

主入多粒ok?

如果連針就豬35k

仲要補4
尊重啦

4cccccc

川崎巴西佬帽子戲法

-2c

快啦屌

中lm

明明尻下尻下

屌比多粒

界外球嚟

完場未

被引主揮手區

4.5s中左幫你含

得啦得啦叻啦 收皮啦

dllm

-2mins

4未？

快手客其他

入佢老母

仲買老鼠係咪要驗腦

屌 呢場買左10尻幾注 開始失控 篤手指真係好撚恐怖

客絕殺

半一上盤好猛 知錯 屌

完了 沒了

節制呀

爽到 唔信前鋒

花仔

有冇驗腦區可以加埋我

見到4c幾開心
原來fake

三點有冇角大手足

玩細啲啦Ching

薯條可唔可以買乜都講聲 唔好輸左先至講 比個機會其他巴打跳車都好

得我下盤小船又針

老鼠+閪部
角細黃金組合

個仆街唔撚會架

佢買咩？

要風紀呀 勁多事後又唔派 屌啦

澳職買咩好

第一日識佢咩 咁多年都係咁鳩屎架啦
唔係點解個個都屌佢

我都係

跟左雲巴事前3.5s

1；6 又射唔出

輸左先會上黎講

等買波買老鼠win

1-6

客其他1:6

嘩！

佢係咁 佢早講我就加多幾注

夠鐘都唔吹

7球都冇角

出左

哇

有巴巴wor
角大恩物

小林絕殺

客其他gel

同asw一撚樣

GOALLLLLLLLLLLLLLL

半1全7 屌你老母

Clsssss

係咪有人5k客其他

小林勁撚到 強開客其他

1 6癲撚到

球證唔吹俾埋前鋒攻

最後客其他
半大好唔抵

老鼠半大 1/1.5

冇野想講 一直唔敢入手

有追數巴打all in客其他 勁到

中啊

半大慘死區

3.5s 頂撚到賴屎

個中堅唔落鏟 鏟個波落底線

仆街小林悠出黎輸個客5就冇追
之後入兩粒

6.2MG諗住收皮

小林佑多謝你呀，0:4既時候買咗客其他，多謝你

買幾多？

角大重傷....

好似有

佢買咗正中3c

前鋒同上年水手一樣 無視盤路

川崎正氣幫賭仔追數一世fans

3.5b

買撚左5.5b

冇講
佢話身家注追數

入球7
角球3

澳假季後賽仲有冇主客場分？西部洗唔洗爭3，4？

佢叻囉 屌你老母

7球都開埋 笑死

我買個陣7倍

30分鐘0:0 好似過百倍

屌 垃圾皇冠網 成撚日斷線又上唔到
想買客6買唔到 客7又買唔到
係俾我買到客5 仆街

西部聯
比利沙首球

臨尾十秒先收錢

on9
都1:5 補時+4

94:20先入
6.5s

揾前鋒打拜仁啦

半1全7 正氣到

前鋒場場贏盤唔驚比黑社會搞？

no goal輸到pk

屌奶星1.7都賴屎咁制

雲巴3.5細cashed

5k

半1個陣客其他應該勁好分

蘋果

我0:4即刻買，得5.5倍

老鼠 定 西

這是正式錄用的球員嗎

半0全3 真係痴撚線

3.5b 都冇 allin左18k 想4

西部聯FG

我都係...

應該有20倍
真係追返晒

半大想死

心臟病

半1全7添啦

賽前入得17倍 屌你老母

澳假季後賽今季有冇分主客場？
西部洗唔洗爭3，4？

Yes,終於中到次其他
次次都差少少
上場瑞超20分鐘4粒之後又唔攻

你個名

咁都中

老鼠 3格

川前=拜仁
小林悠=古天奴

點解我買果時 先主入？

派未

愛隊西部聯！

角球all in

17倍

反手爐全中✅

老鼠係咁落飛

咁先可以做職乞

十皮

老鼠又中風賠率

估到

又係中風半一

有冇手足知琴日拜仁客其他幾倍
叫咗個fd買 自己戒緊賭冇買

老鼠主場全主力 瘋狂落。。 真係咁正氣？

24

狗會咪有得睇返囉

FC反底?

北海道都係咁啦

主5真係執番身彩

2.5s上

澳假同日假又唔同喎

老鼠半主

跟

想買大

老鼠上船

有即場洗撚買你盤

西部牛仔

老鼠大船出發

唔係有人派咩？

1.79仲要半一

半大

半一詩

做職乞算 輸死

老鼠半場起碼2球先, 省靚狀態踢PLAY-OFF

我買果時30 但見好多人24

又係半主，主盤

勁到

賽前？

澳假有冇link

屌你個場細撚到

補飛=攞返個本 冇贏到

抵撚死

Diamanti 8.25乜柒都無抵搏

大波

有冇西部手足

已all in半大！

半主半大

老鼠呢場打真軍

我半大都未驗啦清

連登大船到底老鼠定閪部呀

半一上盤睇下驗唔驗腦

識野

好波 假派個撚死

場場都打真軍架啦

角細隊 不了

休息了 2日負碌中2次 準備閪

含

澳假半大

屌你老鼠強陣

薯條唔學下以前雷神 書包出黎打救世人

馬會快派川崎

邊位？

佢派過好多次啦 比小小時間人

老鼠炒撚爆班廢老啦

咁chur做乜 乞唔切?

呢場純粹睇老鼠認唔認真踢 skip算

屌派彩慢撚到

西部受讓一球

好撚小家

老鼠出埋格蘭 點輸

笑撚死啱啱完場冇幾耐

老鼠正皮

閪部負皮

平半升到半一 贏能硬？

1. 西部

老鼠了

屌你老尾一派彩即刻開波

角點睇

最近汁多少

屌真係好撚on9
搭正澳假一開波就派前鋒
人做莊你做莊咁撚柒on9

半一真係唔買盤
升水再買

跟全黑 佢三格

前鋒買左72k先贏17k

投票區

今日冇贏過 想驗左先賭

成個post第一個留言 就係問 唔係有人派? 跟住就貼埋圖

刷水

上盤日仲有人買下盤？

趕住乞黎買老鼠

半大快啦

半大24

閪部聯禁屌....

比你發現左

角大24

K巴會派架啦 咁急做咩

半全大 快撚手啦

2隊角細隊

閪部0：3緊，老鼠手足呢

派都唔柒派你啦CD-ROM

半大全大 上

唔係呀 搵返出嚟咋嘛

花仔又買大

閪聯第一球

扮乜撚

巴巴又浪費機會

屌 頭先俾佢撚左 以為會細波

上盤24

又角細

比利沙入第一球未

唔出佢好過 回晒塘既廢老

有份抽 抽中就重抽

大又針

西部係咪入左playoff??

唔使貼埋出來 佢唔會走數

9.5s了

咁撚串做乜
做人正面啲
成日謾罵別人
有咩意思
大家都係想贏馬會錢

咁樣貼 人地派都唔派佢啦

抽咗2個 中咗留tg 俾我

客win

西部贏咗咁多場 係時候回氣啦

做乜我會上左鏡

撚下撚下咁

直接無視佢啦
乞撚到咁肉酸

半場3粒 唔過份啦

拿方祖快入

好想鬥氣注2.5大

上

死乞衣

1c未

鬥攻 大波GEL😎

上囉

針 2次都無我

半0全3

你乞得肉酸囉

笑撚死

快入波啦屌

角細隊88

今日冇贏過

皇天擊殺

唔知你做乜
祝你輸到冚家剷

唔明點解唔可以友善

老鼠比人禁屌緊 上盤24

屌你垃圾巴巴

有冇人有link

鬧交環節

每踢一場都要屌幾下

第一隊入隊：西部聯
入球球員：薜恩

抓飯直播

躝啦

抓飯好多

你乞得好友善呀

閪波，肯定又半場0-0

角大救星

波po講友善

係呢到等人派錢
係唔係工都可以唔洗番？

啱啱場波先完仲要未派彩就chur人 又cap哂圖 有幾友善?

你睇你條乞衣仔
乞唔撚到發老脾
各位BLOCK柒佢等佢乞都乞唔撚到就啱

大波24

睇你月入幾多

西部唔落雨唔識踢波

呢排輸到啪啪聲

後補

2.5 大？

老鼠入未

搞咩 大波好搵喎呢期

會

1